恒地李家傑北京開會期間摔倒 腳掌骨折

李家傑日前經深圳赴京時，自行搬行李時發生意外，需坐輪椅開會。恒地發言人向傳媒透露，李家傑腳掌有骨折

弦外之音？

屈打成招

震懾香港資本商

打跛腳唔洗憂

真係好恐怖

摔倒就骨折
香港應該有幾十萬人死左

自行搬行李時發生意外

咁有錢要自己搬野

搬起行李砸自己的腳

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

廢青
落手搬野都整親

咁似民企話事人離其死亡，共產黨接管嘅？

都好過馬化騰消失埋

戴卓爾

都要比人打跛腳，佢咁奶共都仲要咁

結論:地產商金翅仆街了

刁：你班港燦唔係想黎朝覲都有人服侍下話

12開始無運行了

搬咩行李會整到骨折

党要你課金

今年兩會因防疫原因，政委禁帶助手

四叔d 私家醫院，當年奶共賺左好多雙非錢，賤送居港權

中央要跟你談一談，不能走

恆基要回歸中共了

up

無啹喀兵保護

Rap

有理由可以嗱嗱聲返嚟

鐵娘子
跌一跌,跌走左恒地

李澤鉅發燒？

俾個下馬威商界，邊個先係呢個香港嘅管治者

係每日

事頭婆

香港已發燒,無上去

留人傾計時過度熱情姐

屈打成招

鐵娘子當年就跌走個香港 跌埋英國 李家傑跌走恒地了

唔通仲上去咩

支那樓梯好鐘意設計到中間/旁邊有斜板，唔習慣係好易仆街，唔知關唔關事

誠哥教路詐病

拎假紙SL唔返工

香港地產商準備被國有化

抵撚死

果個戴卓爾黎

真係陰公. 唔聽話腳都打撚跛

奶共呀拿

大佬, 俾人軟禁響支那再屈誠哥提款唔出奇架

全是黨的，直到永遠，。

渣ga

呢種設計好柒味

咁唔想去?

已經差唔多啦, 好似支那派咗人入去各大地產公司睇住佢地嘛

交唔足保護費

真係好佩服李嘉誠咁高瞻遠足，李兆基d子子孫孫等做馬雲馬化騰。

如果唔係扮都幾搞笑

成世未做過嘢

一做嘢就骨折

呢班有錢佬真係身驕肉貴
少左助手就連搬個行李都可以搞到坐輪椅

打到認？

好多意外

某國公開的聲明

阿仔, 你今朝起身好似有D發燒喎
等DADDY我打電話去問診所睇醫生你係唔係發燒?

誠哥: 我個仔發緊燒, 幫佢寫張假紙

簽左不自殺聲明先上去啦

笑

共產

斷骨喎，手腕又好，腳又好，都會留北京囉，早餐有人煲粥，又有水餃食。

鄭若驊

小傑，查文聊聊吧

仲有個老董

人地中年後pk都可以真係骨折，同埋呢d有錢佬平時俾極佢咪做gym, 唔會踢波打籃球呢d埋身激烈野，成世唔識點跌落地唔奇…

仲有，佢係大6跌，驗既一定係大6政府信得過既人，甚至事先已經安排好醫生跟團，呢d傷無得走，依家坐輪都要夾佢開會…

走唔到了習種要你留底傾下計

打腳板底都打到骨折

少少野都拎唔起

俾人打完一身黎

好似阿律政司話有專人包餃子佢食，唔知係咩餃子呢

Q: 為左唔開會你可以去到幾盡?
李家傑: 我連腳掌都可以整到骨折

呢個先識玩

點仆法可以斷腳掌？

估唔到第一個係郁恒地

條傻鳩又夠膽上去開會，而家斷腳係北京慢慢醫

都係李氏最醒，識發燒

李家要自己搬重行李
揾鬼信

俾國安打

方便啲人拖喼嘛,完全on9拖喼就搭𨋢啦

跟本就無仆街

都會有保安人員架

係以前方便畀人推單車

第一次聽人腳掌骨折

鬼国好撚恐怖

上天警告：多行不義必自斃。

睇黎大家都唔想去開會

應該座私人飛機離開咗香港啦 除非派空軍射佢架機落嚟啫

有司機 有保鏢 點都唔輪到佢自己搬啦下話

驚上去食餃子

國進民退

李家傑竟然要自搬行李？

咁都可以做新聞？你估你係英女王？

可能冇離開過
放煙幕

天網恢恢疏不漏

我老世5x，之前行路跌親膝頭，咁就碎曬，要做手術

落手搬嘢隻腳整親

正廢人，搬果啲咁多嘢又咁又咁

點樣搬行李可以搬到骨折

用義勇軍進行曲醫好佢隻腳

個個都身體有事既

馬化騰又係

唔該借個位

【每日任務@】
💎史雲生（金寶湯公司）💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

🏅高鈉冠軍史雲生🏅
📌鈉含量最高的為「史雲生清雞湯」，每100克含470毫克鈉
📌鈉含量最高的樣本是「史雲生」調味雞汁，達8,181毫克

[Source] #史雲生
高鈉雞湯
高鈉雞汁
————————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

下，handicap？咁廢既，咁就裂。

屌你老母搬果少少野就整撚襯 廢撚到...

起來～起來～～起來～～～～～～

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

睇黎大陸今次有人想敲地產商腳骨

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

佢地應該直頭有私人醫生 仲診咩所

內文有寫原因

識玩，返到支那就比人昆錢，做少少事就可以唔去啦

要強調大劣首都北京
唔係人人識家

誠哥真係勁，咁都收到風

唔跌翻3幾百唔準走

以為傷左就可以唔上去開會咩

又托病不出席,難道真係會兵變.

律政司都係北京醫，咁易走到？
入院會唔會中武肺就唔知

幾廿年黎都未搬過重野
一搬就奶野啦

一個發燒一個斷腳

唔骨質疏鬆做唔到有錢人

恒地李家傑腳傷 會如常出席兩會
20.05.2020 16:48

有報道指，恒地()聯席主席、政協常委李家傑搬行李時跌傷。恒地發言人回覆查詢時表示，李家傑不小心摔倒，腳掌上有點骨折，不太嚴重，不用做手術。發言人指，政協安排最好的醫生及到醫院治理，已經不痛，特別感謝政協秘書組及中聯辦照顧，會如常出席兩會。

咁忠心

公私合營
50年代上海幾多有錢人做空中飛人
共匪改不了食屎
班有錢佬等共產喇
想走咁天真

馬化騰都唔去 兩會原來係鴻門宴

傻仔一個
個個托病作仲仆上去表誠

唔係傷就病

心水清

唔想去姐 sick leave

恒地同煤氣聽日要跌幾多？

人都上咗去囉
乜佢以為仲走得甩咩???

國安服侍李公子食水餃

有無人記得佢?